法國大快活連下午茶都好高汁...

即炸西多屎

油脾 燒脾 紅豆冰

無機會出國

法國餐廳

除左個公治 上年去食勁細份真 ·攝牙罅都唔夠

你做撚埋印狗嗰份

入面冇花生醬, 不了

我大快活師

煉奶+牛油 夠殺

有少少肚餓了

無糖漿真係差咁d野。。。

個西多士硬過鳩我食都係食雞脾加麵個D餐

你條仔扯唔起⋯⋯⋯

又乾又硬食過一兩次就冇再食了

估唔到大快活咁勁 開到去法國